港父笠能左去魚台開post

我娛樂台小姐姐歡迎佢

你男人

宜家係咪要label 我地第三性別人士

父狗真係好撚煩
成日反呢反路怨呢樣怨嗰樣 低質兼唔好笑得嚟又帶份真心 呢條友幾撚時收皮

米甘

irene樣靚係universal truth都有得抝

每個人對beauty嘅 empirical truth都唔同囉

幾十歲人仲成個細蚊仔咁借啲意反kpop啫 現仔個樣根本屈 人格講到口臭咪懶獨到搵第啲嘢笑下你班kpop狗囉 父狗不意外

係我心中妓妹你係最美。

吓我男人來 妹乜撚嘢

屌你老母臭閪

洗唔洗叫魚台版主張學友 出手

碌

反現真係不能饒恕

警隊之恥的自由意志

你好似唔多po佢喎

佢似個d反社會人格

我主力支持本土(阿冰)

想碰碰

童童 lok b吊打